我唔知自己想點想要啲咩 我怕你有付出冇回報

咁姐係點姐

「人生本來就很多事是徒勞無功的啊！」

姐係同你講你對佢幾好都唔關佢事 想做耶穌聖母自便

其實對方算好人

自己想點都唔知 被動消極 好打極有限

姐係 “I’m just not that into you”

起碼會直接叫你唔好白費心機 唔會拖住你

話明畀你知佢無特別鍾意你

咁唔通做咩都要有回報架咩 keep住繼續咁落去又有乜問題wo
係我自己攞嚟賤咋嘛 咁點解要用呢個做藉口唔理我wo

咁好人 就直接拒絕對方啦

你煩撚住晒

唔通你唔理我 我就會開心咩

你係真係咁大愛（賤）嘅話
點解要care佢理唔理你

可能有呢 得樓主知

咁你又好似好岩

屌邊度有咁大愛吖

冇直接拒絕掛（我估

「你是個好人。」